[戰術]咪撚訓，係咪想令到今日手足嘅犧牲白白浪費？

同我即刻係佢哋working hour前用twitter文宣開戰啦！

今日有大量核彈

1. 唔俾救護員救人
2. 入地鐵站狂毆人
3. 示威者用新嘅方法滅彈，(鹽)
4. 警察掉汽油彈

等等，唔好俾政府捷足先登

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

已經放咗上去好多人re twit

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)